【減持騰訊】摩通沽貨套現近8億元持股降至5%以下

據港交所文件：摩根大通（JPM.N）於上周四（20日）減持騰訊控股（）186萬股或0.02%，每股平均價409.5932港元，涉資7.62億港元，最新持股量降至4.98%。

原來多貨，真係慢慢套現搵共產黨接貨

大戶高位減持,散戶高位增持

跟

其實佢算係咁， 目標價415， 佢409出， 好過高盛 一路出 一路升目標價

佢幫人hold貨定做戰略股東呀

睇呢啲根本冇意思，市好佢又咪入返

你講緊廢話？

lm

高盛好似一向都係咁仆街

吸血鬼

我覺我佢會轉HOLD 9988 ,

個價細D容易推